連儂牆每次貼完就無 好攰 不如唔好再貼 其實冇乜用

梗係繼續貼啦，人地用到高壓水炮清連儂，清得乾乾淨淨

說好的撕一貼千呢？

有用，要推

成日話過夜就無晒

呢個標題太灰, 灰到啲人唔會入來睇內容.

屌你老母 標題黨 拉

標題黨

好呀 就聽樓主咁講 唔貼

立即設立區議會連儂牆!!!!

都係想刺激下大家鬥志

拉

ONLUN9
RUBBISH TOPIC

拉乜
你叫㗎喎

曲都唔撚識？

我俾你打沉晒啲意志
休息下

開d垃圾post
食屎啦你

唔可以咁快沉

完全反效果囉

道歉話以後唔做標題黨

直線又無人睇
曲線又屌

好啦 sorry

標題黨
拉